如果拍男兒當入樽真人版 你揀咩人拍？

中港台日咩星都得

我揀周杰倫做流川

櫻木花道

長瀨智也/桐谷健太

鄭伊健、吳大維

洪金實，安西教練

個樣好似太惡

肥貓幾好

長瀨似！又夠高

最好有埋郭藹明、麥家琪、古天樂

成40歲有咩好？

西安教練 我揀肥仔

周杰倫演流川楓

梁烈唯 三井壽

殘體字注意

撳錯巴打負評

醬爆做福仔

流川楓 - 余民樂

TVB拍的話, 晴子一定會係蔡屍貝

佢似彩子多啲

晴子 黃心穎

陳冠希係咪要做仙道